Kohtu ette tulli mõisa wallitsuse kaeptus, et sead on Rabba körtsu soopõllu heinamad ja maante ärest karjamad üllestustinudRistikillo perremehhe			4 sigga			2 korda			=8 sigga			= 4 rbl.		Tammiko			2			1			2			1		Lükkati teomeeste sead üllepea												2		Kusikul												1		Pulga sauna Hansul			2 sigga maante ärest tustinud.		
Sedda tunnistab se sopöllu waht, et nende üllewel nimmetud perremeeste ja teomeeste sead on sedda pahhandust teinud.
Kohhus mõistis, mõisa wallitsuse nõudmise järrele 50 kop sea pealt trahwi
Kohtu peawannem: ? ?
" korwamees Hans Surow
" " "
Kirjutaja J.Arnak [allkiri]
Tammiko Juhan maksis 1 rbl.
